大家會唔會放棄有病但出過軌嘅男朋友？

男朋友有個病 (同佢一齊嘅時候已經知) 同佢一齊冇耐我就發現佢有同第二個女仔嘅曖昧對話 我嗰陣好嬲但係佢堅稱同個個女仔冇嘢所以我選擇左繼續一齊

到今日我發現佢又同第二個女仔傾埋啲好曖昧嘅嘢 咩想同佢扑野 又話如果一齊係同一間房會對佢唔知做啲咩仲大大隻字話鍾意佢個個女仔

之後我同佢攤牌嗰陣我男朋友話佢之前body check完 報告未出 但係有機會得返幾個月命 佢話佢主動contact啲 “舊朋友” 係想見佢哋最後一面

大家點睇

人地有病好慘㗎 開開心心咁同佢繼續落去當可憐佢啦
一次不忠 百次不用 第一次出軌就應該飛左佢啦

我真係好愛我男朋友佢平時對我真係幾好

成日睇護眼po 原來呢啲事真係可以發生係任何人身上

你 自 己 都 已 經 有 答 案 啦

我真係好唔捨得佢

出得一次就有n 次

佢應承過我唔會有下一次架

男朋友都幾撚垃圾喎 我祝佢有絕症都醫唔番

已經有咗下一次啦
第一次都算
第二次仲唔醒

唔好咁

佢講你就信啦你咁撚蠢嘅

跟我啦 我對你仲好

利申：一齊左8個月 覺得自己同佢都幾夾 覺得唔會再搵到一個咁好嘅人

對方做到咁都唔分開係咪on9

咁撚垃圾都唔飛

抵你做免費雞

對你好又會周圍撩人上床

我平時對你都唔差呀點解要咁對我

有性病？

通常動物都唔要選擇有病嘅伴侶交配
你自己諗下

覺得，我覺得你咁需要佢可以跟埋佢一齊死

又有病又出軌都要？

有無諗過佢係呃你。。。？

我真係好需要佢

佢都真係呃得我透求屌醒

分手啦
你路係咁都信呀？
佢當你免費雞咋

唯有換個身份去對佢好

抵佢有絕症

正皮嗰啲有咩理據支持

On撚鳩
有病唔係出軌藉口

有病還有病
出軌還出軌
自己諗

姐係點

咁得啦此post已完
繼續同個有病嘅出軌廢物交配做免費雞啦
屌你都廢鳩事

好就唔會咁對你啦傻妹 你咁對你自己你唔覺好犯賤架咩

又會咁啱你攤牌嗰陣佢先有絕症嘅
唔係諗住橋唔怕舊最緊要受嘛

我覺多謝你

你又唔係趕住嫁洗咩留係個唔愛你既人身邊？
有無病都唔應該出軌 唔係用有病去合理化出軌呢個行為 你男朋友個人好有問題。。。

有愛滋病

今朝先發現佢出軌 而架都仲係好難接受

呢個世界係咪冇真愛存在？

得罪講句，你呢啲傻閪唔配有真愛

好惡我做錯啲咩呀

樓主講到你男朋友咁差，咁你又有冇做過傷害佢嘅事

一齊咁耐我有做錯過事 但係都比唔上佢出兩次軌

有病唔係藉口

你收皮啦 而個時候出po

其實個答案你心入面都一早知

咪由佢去死lo.... 不如你check下自己有冇比佢感染到仲好...

連佢出軌繼續講大話黎呃你，你都可以話仲好需要呢知咁既佢......你又真係好夾到佢

樓主幾歲

根本由頭到尾有病同出軌唔可以放上天枰到稱
除非個病係你搞出黎姐 唔係既話呢個所謂藉口根本唔成立 所以條仔都只係仆街黎

收皮喇叫佢
除非樓主你鐘意比人一次又一次傷害

佢出軌嘅話直頭想佢長命百歲 百病纏身tim la

你都幾惡毒

如果佢真係有病，唔係咁岩，你地全部都係殺人兇手

收皮啦 首先證實左佢個病先 如果佢有病都黏花惹草既 真係自己攞黎 飛撚左佢啦 佢都唔愛你

唔係大家唸咁樣 佢個病天生架

多謝樓上咁多位猛力屌醒我

出軌只有零次同無限次

你知佢當你係咩格，飛

好...？

係唔係性病呀屌佢老母？

如果係小心戴套都無用，
因為性病啲衣原體都會感染人類，
套係隔唔撚到毒，病毒。
啲汁一店到就有，哈哈

唔好咁啦胖虎
世上仲有好多靚仔好仔等住你
You deserve better

呢句好啱可能有更多我唔知嘅嘢

多謝你呀moonlight

呢d死狗公由佢死左佢算啦
應該用你男朋友個whatsapp約條女開房
再出現睇住佢地扑野

係，快撚啲死，等樓主可以搵個新

我冇眼睇

樓主最後點做

狠唔到心完全斷contact我會慢慢淡出
好唔習慣冇佢嘅日子

我而家都系，但系我發現原來我誤會咗佢，我原唔原諒佢好

就因為唔夠愛你至出軌
就算佢有病都已經唔關你事
唔建議你繼續浪費你自己既時間去'陪'個咁既仆街

我用過來人既身份話你知，你真係快啲飛左佢，因為佢唔尊重你

唔係唔放呀....擺明衰到貼地

我冇咩資格俾意見你不過如果真係誤會嘅話值得一次機會嘅

我都知我冇用我耳仔軟